如果遲啲開學可以避免疫症蔓延，點解唔罷工？

教育局前幾次有疫症都話停課/放長啲假/早啲放，可以減少因為坐車同聚集喺學校時交叉感染。
咁成年人搭車返工唔會咩？
所以罷工係一個防止疫症蔓延嘅措施。